當黃子華用自己副身家去守護住香港電影文化時候 引戰狗：不了 同達哥有咩分別？

唔似達哥咁奶共已經差好遠啦下話
係呢個年代就算合拍片都會損手
仲有邊個傻佬會拍一套純港味既港產片
真係有傻佬咁做果陣
就係咁比連登仔狙擊
近排連登d風向做咩事

1月13日入場睇呀

又提達

推 1/10

推2/10

幫手推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

达哥從來冇離開過我地

一定支持子華神!!!!

完全唔明點解連仔會將子華神同達狗放埋左一齊
有心機狙擊子華
不如狙擊下藍絲同個政府啦
炮口對外

達哥唔做自己老本行都唔做，連兄弟都唔見。點都犧牲大d啦話？

兄弟會明

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

樓主咪又係分化緊 正垃圾